예전보다 지금네가 더욱 괜찮은거야
허전했던 나의 뒷모습 이젠 채워줬으니

아름다운 세상에서 많이 외로워하며 
내 반쪽을 찾아 헤맨건 모두 옛날얘긴걸..

내 생애 이 시간만을 얼마나 기다렸는지..
마치 꿈만 같은걸.
이젠 나 혼자가 아닌 너와 함께 하는거야

oh love 왜 이제서야
많이 외롭던 나를 찾아온거야
oh love 너를 사랑해
이젠 모든 시간들은 나와 함께해

얼마나 수많은 날을 기다려왔는 줄 아니
이젠 모두 앞에서
너의 손을 꼭 붙잡고 우리 함께 하는거야

oh love 왜이제서야
많이 외롭던 나를 찾아온거야
oh love 너를 사랑해
이젠 모든 시간들은 나와 함께해

과거따윈 모두 잊고 나와 함께할
많은 시간을 추억으로 만들어

oh love 왜이제서야
많이 외롭던 나를 찾아온거야
oh love 너를 사랑해
이젠 모든 시간들은 나와 함께해